【難題】到底你寧願日日落雨定日日帶口罩？

日日落雨好似天氣之子咁，有時可能水浸，間中天晴

但長時間落雨，每日出門都要日日帶傘

晾衫唔洗諗，日日洗衣機乾衣啦

可以去旅行，可以去各國食好野，不過都要落雨要帶遮

一入室內就無事

帶口罩就好似而家咁

日日焗撚住塊面，又出汗，又爆瘡，抖唔到氣，頭都暈

返工又要帶，出街又要帶，又唔可以出國旅遊

不過就好撚好天，好撚曬，沙灘，游水都得

好難揀

落雨，帶遮

疫症，帶口罩

自己正評先

咁快三個負評

日日停工停課

戴口罩
一落雨行路就成日仆街

但行商場完全無影響喎

冬天戴口罩

睇黎大家都習慣左帶口罩

依個真

商場門口啲水印都搞到仆過幾次柒到

咁搞笑，巴打換過對鞋好喎

無事啦 仲帶咩口罩

屋企3對防滑嘅鞋，但對對都冇用
天生仆街嘅能力

北京爆到仆街阿，無事

到時柒婆接班支那高官落黎你就知死

天生仆街仔

13比21

戴

口罩戴慣左又冇之前咁辛
最憎落雨 尤其對鞋濕曬焗住著成日

最鍾意落雨

巴打係宅男？

塊面濕哂，焗暗瘡喎

同問人寧願立23條定國安法一樣